點解鵝是豬的羊?

=.=“

煮撚鳩